急求離開方法

有朋友喺旺角道一帶，請問可以點走
仲有冇N巴

棄裝行返去啦屌

行路，乜車都冇

推

向花墟方向行

佢住好遠

thank you

去緊，唔該你啊

搵地方住住先

家長車啦

狗圍捕尖沙咀

行出包圍網住一晚酒店/投靠朋友

棄裝住酒店

行遠啲是但有車就上, 無車就揾地方避

唔怕 DIRTY 可以試

唔港驚有STAFF報警

響油馬地